有冇人屋企偏心到一個點

錫細佬/妹多D唔緊要
由細到大一早知
乜都要我付出多D

家用又要俾多D
俾遲少少都左提右提
一轉工就問我加家用
佢唔記得俾，就話唔好提佢，由佢

節日食飯又要最大負責俾晒

細佬老婆黎同我地食飯，我一黎到，阿媽就係餐廳大聲喝我「喂！叫人啦！」

依D都算
今日細佬跌左個電話落地爆mon
我話 梗係啦 電話放係褸袋玩跳舞game
老豆竟然都覺得依句係講細佬壞話咁
好大聲叫我
「收聲啦！唔好講咁多嘢啦！」

咩事呀究竟？？
又唔係話佢D咩
駛唔駛咁惡呀

枉我咁錫佢地
cls

好彩獨生

抵撚柒死

哂鳩氣啦

下？我都係細佬 都享受緊重男輕女兼做細福利
不過我都覺得過份左 講下野都唔得
好癲下

咁樣對你 你都仲錫佢地
你m底？